[長洲賓客]長洲除左海鮮仲咩食店值得試下？

其實香港周圍都有海鮮食，就算係長洲都想試下其他

大魚蛋同糯米糍

冇

正餐呢？

師妹甜品
心太軟、 tiramisu

😍😍😍😍

東堤

有咩食？

我好畀心機 search 過，但最後放棄

有間食新式泰國野好正 不過都行幾遠下 名唔記得左

長洲海鮮係咪笑話黎?

係好撚笑話。

碼頭轉左冇耐有間類似酒吧既呢間 d 咖哩同泰國野都幾有水準，東灣觀陰灣之間間風帆餐廳都唔錯，望住個海景邊吹海風邊飲邊食 hea 下 hea 下都唔錯，西灣間 Heima Heima 唔知以為自已去左日本 d cafe，食物質素唔錯，尤其是杯咖啡，另外青流都唔錯，佢個手撕雞飯同炒金邊粉絕對靠得住。

lm

藍鳥